真心 覺唔覺黃子華好撚扮野？

把口就講話為左反黃牛專登加開咁多場咁好聽
實際係為左掠水掠到盡
扮晒為香港人著想咁
老老實實 佢d gag真係回晒塘
點解仲有咁多on9去俾錢入場？

樓主 我頂住先 你快撚啲走

好撚多跟風狗

斷人衣食猶如殺人父母
黃屎華小心收尾果幾年

炒飛狗

係

條友做啲野違反晒香港人核心價值
唔知點解仲有咁多人跟風撐

咁你有咩好既建議 時間就係得咁多 加開比你睇又屌 唔開又話比黃牛買哂又屌 不如你上台講啦

最好笑係你話演唱會就話入場睇感受下d音響姐
棟篤笑我係youtube睇同入場睇有咩分別

黃牛狗都係收收皮先啦

飛已買
你班垃圾繼續酸啦
子華萬歲

酸你老母